gidle小損算吾算係kpop dr. dre

Is it 娟 Is it 娟
That's what they say, every single motherfucking day

明明佢同輕醜都係醜 但淨係想同輕醜做愛

佢應該係kpop界農夫..

點解Dr. Dre係叫Dr. Dre 唔係叫Dr. Dr. E..?

...嘩...